發現拜燈秘密……

拜燈，即係拜燈神……
佢巳揾燒山做國師！！！！